Chinazi is destroying HK, the whole world will be next

Hong Kong is the frontline against the Chinazi CCP . Keep fighting and stay united.